美國領事館唔好衝擊！！

美國唔係我地敵人 我地要同佢搞好關係 所以9月8號一定要和平請願 邊個衝擊就係鬼！！！！
千祈唔好上當 中共好大機會放鬼入尼想搞衰香港示威者同美國既關係！！
唔好著黑衫 著smart casual!
香港加油！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

除左弱智同鬼應該唔會有人衝美領

【警世】請文宣唔冇亂整文宣!

點可能會衝擊
唔好再放埋呢啲咁嘅風
你係咪當前線ON9

如果popo唔小心射左催淚彈入美領
會唔會引起外交風波?

我地係同美國友好，衝乜鳩？

唔好當前線乜都衝
得鬼先會做

是次，是謙卑的請求

P牌真係多on9 仔，

警察仲夠唔夠膽行必？

真on9

係咪on9

黑衫同black bloc係必須
保護自己

弱智樓主

樓主真係當我地on9

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

外國勢力正在加速介入香港力度

當手足真係收錢示威咩, 無思想嘅咩
開呢D post令到呢場運動參與者嘅質素下降

sorry我講得衰😭😭對唔住🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

sorry講得衰對唔住🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️完全信任前線🙏🏻🙏🏻